DPB係黑店 - 脫毛討論區17

1001嗰位要開新post呀～～～～!!
爬返一個舊POST先好問野

#1
#2
#3
#4
#5
#6
#7
#8
#9
#10
#11

DBP黑店
比左錢既絲打都唔好再上去做
約左時間未比錢既更加要Cancel

睇完第一頁，同起碼爬返一個舊POST先好問野，呢到班絲打唔係你個CONSULTANT，
伸手黨最撚可恥

1. 脫毛去邊間好? 排名不分先後
A PLUS 價錢公道 衛生 零SELL
DEVON 價錢算抵 一般衛生 重度SELL
YANIS 價錢極抵 唔衛生 重度SELL (睇運)
WIISH DERMA 價錢算抵 少少SELL拒絕三次就ok
CUTIS 價錢算抵 中度SELL （睇運）
MEDILASE 價錢中上 衛生 少少SELL
DERMES 價錢昂貴 衛生 重度SELL

2. 脫毛前有咩要注意?
2-3日前自行剃毛 怕剃損既濕剃+梘液 或者買舒芙剃刀
同埋多做保濕, 起勢咁搽LOTION 脫個陣無咁痛同起紅點
唔可以食暗瘡藥物 抗生素個D

3. 激光同彩光有咩分別?
激光的功能— 針對性和比較深層問題 例如：去斑、去疣、去紋身、去疤、脫毛、脫墨等等。
彩光的功能— 非針對性和比較表層問題 例如：美白、收緊、提升、嫩膚、收毛孔等等。
簡單一句 彩光脫唔到毛 脫成世都仲會有, 只會變幼同慢左
得激光先可以做到永久脫毛

4. 激光755同808, 點揀好?
一句講哂, 揀755.
808脫到你個孫出世都未脫完.

5. 想平平地脫幾個唔同既位 應該一間脫晒定去幾間?
視乎你想脫既位係邊到 多細位可以去唔同公司
細PARTS推介: DEVON $688包兩個細位，INSTASKIN $290上唇/underarm
APLUS underarm $980永久保養
大PARTS推介: YANIS $2000 四/五PARTS PEAK/NON PEAK價錢，唔建議bikini
最近好似有變動，建議問下佢最update 價格

6.點解乜乜乜脫毛公司好似無人討論過嘅？
可能性有幾個：1.808脫到下世嘅不在討論之列
2.細公司無乜人聽過
3.黑店黑到個個都知無人會去[/quote]

有冇絲依家join左wd fullbody?
糾結緊aplus定wd好
但依家aplus好似冇左fullbody永久保養

留返條毛先！

價錢唔係太大問題嘅話, 我依然覺得A-Plus係最好。
上個鋪先討論緊我哋見盡所有脫毛中心由起初好好之後變到好差，唯獨真係A記保持住咁多年都係正評。
如果銀根短缺, WD係唯一選擇, 不過就要頂得順佢哋會sell囉

大家laser脫完面毛會唔會爆粒粒或者暗瘡

脫毛前後幾日都要敷mask 做好保濕

睇左咁多位ge留言，終於下定決心join A plus ge全身脫毛。

星期五去Aplus，去完再報告一下

冇事呀, 冇咩分別

脫之前有啲擔心，不過脫完又冇乜分別，連mask都冇敷我係乾肌

打咗part1差唔多兩星期
D毛仲未甩哂正唔正常？

Lm

我係脫面毛第一次有少少刺激乾(有敷MASK)
第二次已經冇咩反應
都係照返日常程序做返護膚
反而腳我覺得要厚敷幾日CREAM先去脫
面冇咁擔心

其實wd d coupon幾時會收到架？

今日去咗WD全身
會sell
但係跟翻你需要sell
Join咗佢個美國乜乜酵素facial
因為我塊面泛紅加敏感
試咗facial做完面脫毛冇紅
其他就睇下呢幾日點
今日我係最尾
然後兩個人一齊入嚟做
如果第一次入去脫會叫你分兩日脫
之後可以一次過全身做
但唔記得報referral

可以whatsapp報返㗎

咁耐都未比， 會唔會走數㗎

問過要3個月

條jj冇哂毛好舒服

waxing
不過第一次好痛同有啲好粗清唔乾淨

我第一次上去就分兩日，但個consultant 話下次可以一次過去做囇

大家full bikini 脫左幾多次先脫清？脫左4次有啲後悔脫到一達達 完全唔夠膽比男朋友望到 仲要俾佢誤會性冷感

我覺得三次會好啲 但四次千祈唔好！你會好似我咁

想問下aplus係咪得個網個三種揀
有無啲永久全身

我前幾日book 10月 又話book左先 到時再睇有無時間 我都唔明成本schedule book係度 有時間就有 無就無 咩叫到時再睇 最後我分兩日整

你試吓WhatsApp問吓佢話有朋友介紹可唔可以用返之前$15800永久保養嗰個plan

萬寧cream

凡士林個隻body cream幾好 佢標榜係不黏笠配方 我覺得幾乾爽

lm

會，唔知係咪因為少剃面毛，
佢剃完打完之後，可能啲毛生得唔好，
就開始有少少粒粒

QV CREAM?
或者寫住冷霜同水溶性嘅CREAM都OK

諗左好耐,琴日終於去左hairless join左underarm同full leg
本身好驚痛,好彩最後係凍多過痛
真係嚇死我
sell野係一句起兩句止,拒絕左佢之後就冇啦
但就唔知下次再上去嘅時候會唔會再sell啦
btw脫完之後隻腳好鬼死痕,搽左d膏都係好痕
就黎忍唔住去r佢啦

用QV

A記而家有隻mask 15 話可以改善毛囊角化， 價錢唔貴嘅你哋可以上網睇吓有冇其他地方有得賣。我問咗喺佢度做開療程嘅就可以用換購價$350。
我自己就用呢個牌子嘅milk peel, 主要係做去色素。

最近做咗第一次，遲d想前面留番少少，絲打做四次全清會點？

尋日去a plus佢就係同我講呢隻 所以我先諗緊有無用佢話我個啲係輕微毛囊角化

想問下究竟倒生或者有少少紅係咪真係唔打得
或者自己點樣可以改善到
屌 之前join左devon全身 真係抵 我又易俾人sell到 雖然而家devon個朵已經臭曬
devon條友次次都話呢到唔打得嗰到唔打得
sell鳩我jet peel 但我又覺得個jel peel又貴又冇乜特別 學生哥冇budget 我堅持唔做就勁多位都唔打 大半個v line underarm都唔撚打 又鳩hea拖住黎打 但又俾曬錢唔做好嘥 唔應該咁易俾人sell到 唉

做左4次會屌佢老味 變到一達有毛一達無

咁咪焗住要索性脫哂佢做白虎？

啱吖 早撚知唔聽個治療師講話脫多次 屌 要脫清都唔知要幾內 完全唔敢比男朋友見到 驚佢嫌棄 真係唔係講笑我自己望到都覺得柒 仔望到實無胃口 搞到佢以為我性冷感同接受唔到婚前性行為

係咪中途完全唔剃得？因為我只係打左一次 有d甩左 但有d無甩...唔知想點
你會唔會直接同男朋友講你脫緊西西毛呀

因為我未一齋之前脫 勁難開口
第一次係咁㗎 想效果好就忍手唔好剃 想留型最好脫full 3次就stop 因為啲毛最靚最舒服

啱啱去咗aplus做完第一次full body嘅part 1
想問咁多位絲打aplus booking咁full但又要8個星期內做到4次療程,即係要上到去12次可以點
每次book定曬下幾次？

唔好意思想問一問
男人想激光脫腋下有冇推介
平時出汗好臭，聽講脫咗唔會uup住減輕異味 最好有埋大約價錢 thx

唔係2年內要做哂咩？？
不過我每次做完都會即刻book埋下一次
驚遲啲打電話book會冇哂位

Aplus?

係頭八次療程兩年內做完 每個療程隔六至八星期做

上次我個治療師話打part 3最好唔好抽中新機
佢話新機對幼毛效果好過舊 個凍風都大啲
但痛感會勁好多

你睇下可唔可以request唔要新機
因為每間鋪得一部 應該都安排到既

咁我覺得$350試吓無妨, 輕微毛囊角化我應該唔難攪嘅

頂我都係...
但我冇倒生問題，只係太乾，
上過去兩次，次次都勁sell ，
又自動縮細我要做既範圍，係咁要我加錢做treatment ，
知道我本身做醫美呢行就收晒聲，個consultant連下次booking都唔想比我book咁，
要我自己打去book。
但比左錢又想做埋佢....
勁後悔

如果出汗問題其實脫毛未必解決到，可能要打botox

你都devon? 幫你打條友叫咩名
你搽定lotion上去呀嘛 佢好少話我乾
同埋我問左aplus係咪倒生唔打得
人地都話可以打 只係唔會改善到倒生

係呀devon旺角店
佢冇同我講過自己呢咩名，
我每晚都搽lotion 去前都有搽，不過我真係乾底既
只係覺得次次都自動縮小我想做既範圍好煩

我見到佢個名牌 幫我嗰條友叫咩milky....
我琴日去打同佢講話見人地話倒生打得
我都已經冇話佢打得勁hea
根本好多位都冇打到
到打嗰陣feel到佢開細左度數佢仲話冇
其實佢成日借啲意好多位都唔打根本打曬4年保養期都仲會有好多毛

唉 個陣仲覺得一萬蚊全身好抵
而家覺得勁晒時間同錢
唔知要打到幾時先打得晒

我嗰陣都係覺得抵先俾佢sell到
而家諗緊好唔好去第二間打bikini同underarm

真係睇得太多呢啲無良黑店！真心如果耳仔軟又唔想俾人sell, a plus 真係唯一嘅選擇
我嗰時都諗佢哋又有美容一定會Sell埋d垃圾cps, 同埋join facial, 點知又無喎。咁大個人扮靚裏面做得最好嘅選擇就係去咗呢一間脫毛

我個陣都係覺得幾抵join左devon
仲加錢打埋io位
但次次上去都sell到痴線好唔想去

屌 完全同你一樣
我都係 記得好似係加左$3300
佢上次Hea到連後面啲毛都冇幫我剃
所以係完全冇打到

我上次都係用新機打上唇

Suki, 呢個試過OK! Apple 就我朋友話OK。最好嗰個應該係Pauline，不過已經去咗觀塘啦

你而家打左幾多次？
我反而係身啲位佢打得好hea，bikini位打得好啲

冇

打左三四次左右 好似冇打過咁。。。
正常黎講bikini佢係打得好啲 因為部位細佢唔可以拖光打 我第一次肯做jet peel佢打得好啲 第二次我唔肯加錢做jet peel佢就話好多位都打唔到 淨係打左幾下

邊個area無 邊到會有？
脱3次好停？

好慘

真係咪撚幫襯devon

做完part1 book part2 咁樣？

係啊

其實有冇得投訴 定間公司覺得做壞個brand都冇撚緊要

又係喎 但唔知應該打咩電話
我覺得如果打返上鋪冇用 佢地一擔擔

Yes!! 其實有冇back office cs電話

旺角總店真係好多仆街次次去都會我乾又盛 又唔比我打小腿 要逼我買jetpeel先比做 個個jet peel好似噴啲凍水噴霧咁樣就當做撚左野 都on99收我錢幾舊水一次 啲人話尖沙咀冇咁sell同hea 下次轉下分店先再搞 唔係比左萬幾蚊做全身真係好想轉會

上次已經遮曬眼打緊先無啦啦話我左腳小腿甩皮打唔到 我又睇唔到郁唔到吹佢唔脹 後尾睇返都唔見有甩皮

其實可唔可以話自己唔介意，叫佢照打

上次講左!
條友：唔得架我地有指引xxxxxxx都係想保障返你 有啲客人試過會生水泡乜乜柒柒 話有個客之後去睇醫生醫生紙寫五級燒傷

我話唔覺得乾喎可以照打我日日都有搽lotion冇理由會乾㗎喎 佢話可能你嗰啲唔夠保濕 點都唔肯比我打 佢話都係保障返你哋架咋 唔想你哋整親

Ws依家難book到 成個10月都無一晚係有位 痴撚線 好後悔join咗哩間 仲有全身

Wd 打錯

所以佢地都千叮萬囑15號好book定下個月

係咪弱智㗎知唔知五級燒傷有幾嚴重

Join左hairless full body
有d後悔 肉赤

今日會去WD join 全身脫毛, 有冇絲打有referral?

又自動縮細我要做既範圍
幾年前join佢已經用緊呢招

痴線啦梗係唔合理啦！ 我覺得可以決絕say No同佢講咁係犯說明條例

係囉！咁都得嘅咩？

追左幾個post好似都唔多見有人講
想問下Hairless做bikini好唔好

怕撚左呢間野 sell到on9
underarm做咗幾年都仲有毛
塊面未打哂已經轉會 對上一次離譜到做完等極都唔俾我簽名
做咗好幾年 伏到喊
絲打都快啲走

有永久保養用正貨，bikini 唔痛，我脫緊ok ar

嚇死人咩! 咁我覺得脫到某個程度係真係唔需要咁密嘅, 但係我覺得六次之後就改做三個月一次會唔會快得滯

同埋我覺得一早join嘅時候講就好地地, 而家做到中途先講我就唔係咁鍾意囉! 咁咩嘅合約精神先

呀呀好嘥錢
諗緊返aplus了

個問題係簽咗約唔可以無啦啦改架嘛，自己決定唔做咁密係另一回事

前幾日係aplus打咗part1唔算痛,下星期打埋part 2&3
好緊張 打part3 bikini痛唔痛 有啲卻步唔敢打

咪就係囉! 我覺得你解釋俾我聽好地地, 無端端話改制度我就唔滿意! 學埋晒個PK正苦啲衰嘢

唔好抽中新機就得

有無人試過geellab 見到佢$2200脫腋下 個價錢幾吸引

Wd referral 卷對分

咁點解唔去aplus 歷史悠久而且又唔會sell 仲要平 980
對呢間舖頭冇乜信心 yaki wong開

新機打part 3真係好痛

Yaki？不了

想問脫過bikini既大家 無脫3個月啲毛係咪會生翻出黎 比佢治療師呃咗做3次full bikini 以家成個月一條毛都無

想脱腋下 全手同腳
應該join a plus既plan 定係分開每個部位?
Join plan係咪抵d?

利申:毛孩

大家點剃bikini i 位過幾日去做激光，但要自己剃定，唔知點剃好，好驚損

如果唔夠錢嘅咁咪join plan, 再唔係單次比

咁脫bikini 冇毛效果好好喎， 我做到第五次嘅時候3個月冇生毛， 之後就會生番少少毛毛，可能幾個月之後先生效果好嘅話，所以點解要永久保養。可能半年之後再生。所以一般一年做返兩三次保養差唔多。 如果你想留毛bikini 咁唔好再打啦.

好難剃，遇到好嘅公司佢哋會幫你細心剃，差公司唔會理你

可以試吓擺塊鏡喺下邊 咁樣會方便睇

仆街，我book左yanis 但佢唔幫我剃點做激光？

WD啲治療師開始hea
打嘅下數大約係一開頭嘅6折！
仲要係我做開嘅治療師都咁對我 心都淡尻埋

用晒所有方法盡量自己剃

賣淘寶貨真係笑撚左

腋下 手 腳 有無話大概打幾多次先會無再生?
我怕要無了期咁打

真係幾平都唔去yaki 間野

aplus既話會幫手剃i o位
我第一去果時都剃得唔乾淨 都好細心幫我剃哂先打

Kay

直接開佢名啦 係我唔忍

Tst定cwb?

你生翻啲毛毛係咪幼到睇唔到 因為我bikini 脫三角位脫到暗沉好嚴重 先想有毛遮住 啲人話cps要做成20次以上先改到小小 所以都唔知點算

激光打完唔會暗沉左㗎，如果會暗沉手腳面嗰啲咪黑晒？ 因為以前有毛唔多覺，好似腋下甘，脫咗之後就會見到黑，我自己都係好正常。 而家淨係可以做CPS果酸去改善。 坦白講大概要做20次，如果你要求要在白正靚啲，在20次可能要加，我自己做到40次。我自己先滿意。 不過聽D人講可以出去買cps 藥水自己做，但係有聽講要控制時間又要唔知點，之後都係去美容院做

我bikini 黑得好勁 脫完先知原來自己係黑鮑 40次都驚掂唔掂 一次要成千幾蚊 你腋下原本有幾黑㗎

成世人未試過laser脫毛
追完post諗住去join WD全身，但見到最近評價好似差左咁有無邊個治療師推介？
本身面部皮膚偏敏感，但又想脫面毛，係咪間間脫面都會痛過其他部位？

邊間美容院？

Wd開始hea啦？咁係咪join aplus 好啲 但佢冇永久保養，我又係毛孩

唔好自己剃，整損好麻煩

我諗左好耐tst ，來來去去冇記錯得個四個人
M字 k字 同A字，唉............我都有join佢faical ，都感覺一般

如果金錢有限，WD係一個選擇，但會sell。

咁我寧願俾錢留俾佢地剃但驚佢地話即剃即激光會太刺激

有d位自己剃唔到，唔會收錢丫，仲要敏感位，通常要自己帶剃刀去，最好買反專剃bikini 位

但我早排係y幫我脫 我覺得佢細心過k同a

唔係啩! WD都係開咗一年多啲就已經走晒樣! 咁大鑊!
睇嚟真係得A記夠硬正，可以捱到咁多年都唔走樣

其實所謂有永久保養你都要佢哋俾你book到先得㗎！就好似yanix devxx 呢啲表面話永久保養, 但永世都做唔到嘅, 俾你約到又同你Hea打, 咁就死啦!
同埋你可以試吓話係有朋友介紹可唔可以join$15800 full body永久保養, 我朋友係成功爭取到㗎

除facial，現階段脫毛我個治療師都ok

自己開心最重要

絲打用咩剃刀，介紹下，好驚痛

我覺得脫bikini痛過面
如果你最後決定咗去WD可以用我refers
現金卷同你一半

唔係打完先入房簽名再sell下你咩
定你個case係治療師sell 我唔介你開埋佢名

你甩毛情況係點呀 打完有冇甩晒啲毛毛？定打完佢都係keep住生 無甩毛

中間位有無甩？甩得多唔多？ 係唔會退 我打咗一年都退唔到 佢話係我本身就有 但我明明第一次脫都唔見有

想問a+脫underarm去銅鑼灣定尖咀果間好?
第一次去想穩陣D

唯有cps 但要20次以上先有明顯小小效果 但一次成千幾蚊

見最近more beau做緊優惠好抵
想問有冇絲打有打過呢間bikini
覺得點

想知打左全腿，第一次，打左20min 係咪正常？？好似好快完咁，你地平時打幾耐嫁？

唔係呀！ 脫緊毛嘅時候有第二個人入嚟sell, 咁樣真係好老尷，頂唔順喎

一年前冇留意到呢個post 係goop到睇話devon價錢較公道 sale都唔係好嚴重 所以join左
點知就開展左不歸路了
佢見係毛既plan join得七七八八 就sale你facial
我自己又唔爭氣 少打理皮膚 就落左搭
每一次facial 脫毛 佢都會揾到位話你邊到有問題 不過通常又真係俾佢講中 咁就買左一次
但你以為今次洗少少錢？大錯特錯！consultant一定會說你買多幾次 話會抵d 可以徹底改善blablabla 定力差d都會俾佢說服到 跟住就又俾人湯到一頸血
不過問心個治療師又真係幾好 我唔覺佢有拖光 但可能我毛髮茂盛得制 underarm仲係多毛 只係幼左好多
由於錢又俾左 咁唯有繼續去 叫自己勤力d保養唔好俾到位佢入

一邊脫一邊搞呢啲，唔驚過敏?

你停左幾內無打吖？係咪疫情期間keep住剃毛？

就係用個優惠去打前後full bikini ，冇乜sales，因為一早預咗用個優惠去打，但我之前已經有打underarm 所以佢都肯換手背位俾我。
Bikini去邊到打都係多少都會有痛㗎啦，忍下
用即棄圍裙，好乾淨好衛生嘅。做之前都會補剃。

唔該曬絲打
想問效果好唔好？我第一次打bikini

其實打Bikini 位點打
有冇得着底褲 我個人比較尷尬

咁你以家bikini啲毛毛係出曬黎定生到一忽忽咁？ 同埋你打完6次以家粗幼同長度係點吖？聽人講忍到既話盡量唔好剃效果會好啲

bxxxx唔係永久咩？！

我覺得脫毛完全唔同先至有問題! 都唔知有冇真係開機做。越打得死d毛，點可能唔用高能量，用得高能量又點可能會唔痛呀

肯mon post 就好啦! 唔該改進下! 齋睇又唔改，冇用㗎喎

哇 咁你可能脫唔清喎 你係咪怕痛所以佢幫你教到度數好低？同埋你本身啲毛既粗幼同濃密程度係點㗎？

Depends on你買咩plan

Amx真係打得好hea好求其
第一次就係佢打 已經講左唔要再比佢打

我本身就多毛。
第一次打係6月，之後約咗7月中第二次，之後因為疫情停美容院，9月先打，隔咗3個月先打到第二次啲毛出返70%先再打。
第二次9月打，到呢家出返30-40%。
每次打完，自己都要瘋狂查cream

有冇人知 定觀塘好

佢會唔會同你傾下計咁 問下你痛唔痛 我對住我個治療師表現到好想脫左啲毛同唔痛 跟住佢就話咁我進取啲㗎喇 我就係咁 明明講想修形 點知脫左三次full bikini就無毛 我屌

我都係咁呀！好易比人sell搞到join左好多plan
但個治療師又係幾好 唉

唔係最好唔好剃咩？剃咗會影響效果

你以家大約重有幾多%毛毛對比之前 聽治療師講如果啲毛毛太幼其實好難打清 粗啲反而吸光好啲

我覺得觀塘OK 㗎

其實越幼越淺色就最難搞

你地脫完有無發現三角位有暗沉問題

你係本身小毛同幼？

想知有無絲打做過bikini cps 想知效果如何

絲打你就好 我正面暗沉到好似比人踩咗腳咁 i位黑到黑鮑嬌咁 我都唔知點算好

我見佢980個優惠期過咗 唔知仲有冇得join?

一直都仲有架，我9月中先join，如果驚依加冇左可以fb再問多次

你打佐幾多次？
定係等佢生番出黎留個小三角遮下
我諗係天生色素問題

好過份！如果係我我應該會閙
我冇試過呢隻情況 唔應該忍囉 你個時咩反應

都算多 你count下數會好啲

我都係諗住留個小三角 聽治療師講打左三次full 再修毛 我屌佢都母我講到明要留毛 點知而家打咗三次已經唔出毛 我都唔知點撚算好

你留兩三個月啦
啲毛未生姐
打完激光會生得慢嫁

但我過左個幾月連毛頭都見唔到 依家超驚 好驚變白虎 希望好似絲打你咁講兩三個月佢會出返嚟啦 而家個治療師同我講話可能係我角質層太厚佢生唔出 跟住叫我做CPS 但買單差唔多兩萬蚊 學生根本負擔唔起囉 聽完佢咁講我覺得佢似心虛囉瘦太勁脫清左啲毛

如果bikini係3 次就清哂
咁啲脫毛plan 叫你八次後再加次保養咪蝕到入骨
自己搵啲溫和磨砂磨下三角位得唔得呀
我有磨v line

好 我會試下

咁真係唔掂喎！ 嗰種講嘢態度都幾衰

開佢波啦 叫到唔好都係要叫人入黎 動物園睇動物咩 重要係私人部位 識唔識尊重呀

絲打你用邊隻磨砂膏啊

咁快就無曬毛 你係邊間打吖

呢個優惠應該係長期做，我起碼見咗呢個優惠都有一年

我用st ives
N 年前我去打彩光脫毛果陣， 啲治療師有講過要勤啲磨砂，咁樣吸光效果好啲

但好小可6次重7成同粗

想問下有冇絲打聽聞過/試過 Influenxxx Beauty?
追左好多Post又上網搵過都冇咩review
見佢都有個全身Plan

朋友曾經成功爭取返$15800 full body 永久，大致上佢都係話朋友介紹，但係因為疫情所以唔夠膽去，而家好想用返呢個優惠，講多幾句佢哋通常都肯比嘅

其實真係數下自己有幾多位係真係想脫囉，好似我有啲朋友主要淨係想脫full leg full arm, underarm, 佢哋咪覺得$10800好抵囉, 因為仲可以其他位有得免費八次

試下先！因為除左我之外仲有朋友想做Thanks絲打們

而家aplus新出咗個二人同行$10800 full body plan,有無人知係永久脫？有無人想一齊join?

我朋友問觀塘，你之前問邊一間啊?

咪就係！ 我都係疤痕體質 有兩粒肉芽 我同個治療師傾肉芽啲嘢幾句嘢 佢避開唔打就完 都唔會叫黑衫個啲人黎睇 真係過分左 我覺得可以投訴 起碼避免再出現呢個情況
根本就係你治療師嘅問題 佢試吓叫其他人入黎睇我啲肉芽我噴火

如果話朋友介紹呢個plan 需唔需要講人名電話號碼㗎？

皮膚打類固醇

皮膚科*

上次我個毛孩fd聽到我話幾好唔hard sell想join aplus, 不過佢上網睇$10800唔係永久保養, 驚脫唔哂先無join
你朋友打去邊個分店? 我叫我fd打去睇吓會唔會易啲比返$15800呢個plan佢?! 定係我同個fd一齊join今個月既二人同行優惠好呢, 買全身脫毛有額外療程送bo

我心口都有粒肉芽
都年幾兩年了 冇乜大到但都冇乜點縮細
有時想買v領背心都卻步

一開頭脫毛果陣心諗
就算治療師唔會直接打粒野
都驚啲光會搞到粒野變大

好cs,問都唔問就過分左,咩叫私隱，轉治療師

想係aplus脫full face
但係依家係咪好難book

我見到好多人都join左devon
其實我自己都係，一開頭因為佢$688脫腋下好抵
但次次上去都sell, reject就問點解唔買呀？真係好啱你同埋而家好平，話冇錢又話可以分期（仲要問你覺得可以分到幾多期）。
然後做緊嘅時候又會人身攻擊你（話皮膚多，等你幫襯佢facial)
真係次次上去都好驚⋯⋯
不過通常大出血後1個月唔會hard sell
我約咗最近去做，決定銀包信用卡咩都唔帶上去⋯⋯

Btw想睇吓邊個技師比較有良心😂
（其實可能因為我肯洗錢，做我嘅都唔會話差得去邊）
我本身冇指定技師
啱啱睇到樓上話milky唔係好好 noted

想問吓devon mk仲有冇邊個係清泉
同你一樣都係俾咗錢冇理由唔去做
果陣1萬脫全身好抵（毛孩）

有無絲打做過Instaskin 上唇？
見網上嘅review 都係兩三年前

本身做開A+ 想喺同一間做返
但個價錢差千幾

喺20 beauty脫緊學生價$388 underarm 三年保養
覺得唔sell幾好
但脫其他部位一個位幾千蚊有啲貴
見到APlus full body一萬價錢好吸引 !
有冇絲打分享吓脫完八次之後成果如何？係已經冇乜點生定要繼續打

近派做左第一次 full bikini
第二朝開始妹妹痛 不過第三日就無事
有無絲打試過？

有冇永久保養啊我朋友有興趣？

無㗎
唯有自己企硬啲

我見到人著背心都好羨慕 so far打左3次類固醇 係有慢慢變細 不過我都驚啲副作用
可以tg我如果想一齊討論

我有興趣！

其實脫毛公司呢啲嘢,真係唔好貪平, 做開感覺OK就做返果間啦, 到時join完唔好,再返去A+到做, 咪變相即係比多一倍價錢, 咁傻豬嘅事唔好做啊

其實睇吓主要睇吓自己多唔多毛, 比如好似我啲毛毛量一般啦, 之前做4+4 去到第四、五次已經無乜毛啦, 不過今個月A+好似有二人同行價送facial, 你可以上去官網再睇睇啊

Upper lip 唔係千幾蚊咋咩？

爭取失敗

大家知唔知如果疫情關係再close間野，咁年期會唔會延長？join 咗aplus得2年，但黎緊好似又有機會close

佢哋會自動延長

如果係a-plus嘅話應該會延長嘅 因為join咗一段時間 感覺都幾有良心
不過有時客太多 難啲book時間 其他公司就唔太清楚啦～

有email, 可以試下

Hairless都sell到我暈
真係好煩

想問下有冇人仲做緊cutis 脫毛？

想問下你地妹妹查邊隻lotion？
你地係打之前幾多日查定打底，同埋打完係咪都要查架？

啱啱做完，咩卡都冇帶，但係佢都冇點sell
治療師淨係講咗兩三次好乾 想sell jet peel
但入到房都冇再留難
唔知係咪俾人投訴得多？

前後都要查

打到第5次會生慢左 2個月可接受

唔該

其實真係打6次已經唔再生毛？當冇hea打
岩岩join左$7xxx 24次 驚唔夠
都冇hard sell 既 好既再推比大家 小店泥

我都有興趣！

想知

有無絲打有WD referral?

其實家用都OK，我入門都係買家用脫毛機，一個星期做一次，嫌麻煩就出去做激光一了百了

咁你不如搵間唔sell既做好過啦....

可以呀 我都食緊脫緊

搵間唔Sell既咪得

想問下做完之後隻手會起啲好似雞皮咁嘅粒粒係咪正常？

想知 係一part 7xxx?

手ok
腳都會有d
bikini肯定唔得
underarm未必

因為其實好難避免漏打

琴日做完full bikini
做完就開始痕
係咪照查lotion就會好啲

係呀就係咁先抵 成塊面都係當一次咋
我都問清楚會唔會係有分小腿同大腿
雙腳就係當一次

陪住佢一齊入去，同埋一齊聽計劃，但係就唔入療程房。同嗰間公司講到明。咁你咪全程可以睇住囉。跟住再問吓間公司有冇購買無條件退款保障。同埋最好搵啲有信心啲

條女慳錢
乜都唔脫
又話用手剃會粗
搞到成身毛唔著短裙短褲
加拿大又多毛
黎緊諗住捉佢比錢佢脫定買部機比佢自己黎

但你女朋友都好似唔介意咁

Underarm點樣忍到唔剃
佢連自己都唔會剃我好懷疑你買部機俾佢佢會自己肯脫

好抵呀可唔可以share

Vibes beauty
我諗住呢24次打哂d手面腳
Underarm唔夠再出去打 平d haha

有冇人喺aplus脫?我見佢條款寫頭4次療程要7-8星期內完成 咁咪即係每2星期要脫唒3part?如果約唔到咁點上網睇又話最好隔1個月先好脫一次 到底幾耐脫一次係最好？

佢個網係寫： 頭四次療程須相隔七至八星期進行

佢段野係1999
頭4次隔 7-8個禮拜做1次
1次分3 part 分幾日做

A plus 有2人同行優惠 full body $10800有冇人想夾

有呀 留tg?

唔見Fb有寫優惠既

隔6星期先打得，中間剃唔剃得架？

[member]反而我做咗年幾覺得幾好，可能個治療師唔同。
本身我都係毛孩，打咗年幾，都係得返啲好幼嘅毛毛。
個治療師又做得好好，做足晒所有程序又好好傾咁［/member]

咁抵 係限次數定永久咖？

見好少人講hairless
衛生做得幾好又唔點sell

周圍廣告勁多⋯價錢中等，呢度一般希望夠價錢平市場。 hairless 脫bikini ok ,我去tst做緊，個治療師話tst擴充業務加建工程，下個月11月尖沙咀店差不多擴大2倍， 係呢D時候仲擴充。 真夠薑。

仲有咩？

佢唔收信用卡 到時執左 都唔知點追

呢間前身叫glamourz 都係做脫毛
我身邊有好多朋友join過 屌到飛起
求其google下都好多result

佢話因為呢個係優惠所以唔收信用卡喎
我冇諗咁多不過佢地話開咗10幾年
呢啲正常使唔使簽contract?

小心啲啦 話晒經濟差

白紙黑字都可以逐次收窄範圍
冇contract好危險

脫緊四個part
都幾sell 不過走得甩囉
同埋打6次 然後一年3次保養 其實唔會夠脫
俾我揀多次 我會一開頭就揀aplus

我去左兩年都唔多sell , 人哋公司有7日無條件退錢保障，介紹左3個朋友去都唔多sell , 人地永久保養，前一年6次之後，有毛脫一世，姐係年年有得脫。 不過效果好，用100%正貨安全。 你自己揀，又要睇穩定，大公司。

唔係話佢唔好 唔好我都唔會係個到打私人部位
係乾淨衛生 仲唔痛 連bikini都唔痛
不過當然有更好更合適嘅選擇

完全唔sell公司冇可能，冇收入執笠仲死，少少sell 介紹就一定會有，因為冇人介紹你唔了解情況亦一樣，買左7日內都可以退款現金公司已經少之極少， 你唯有再買單次去aplus ，hairless 已經口碑算唔錯，真心，你可以remark 唔聽任何介紹，打俾佢公司,立即有跟進。

我去過其他脫毛公司經驗豐富，俾咗錢而家都唔敢再去。

Aplus咪完全唔sell 同埋6次後一年得3次保養真係太小，成4個月先一次，咩毛都生返出黎

我join 手 腳 面 bikini ， 我腳特別多毛，人地並非只是一年三次，我腳毛粗，會Review因應情況，繼續做，我都係六個星期繼續做，永久保養， 簡單來講又冇就可以約， 無論第二年第三年定四年⋯⋯你覺得有一兩條我都可以免費預約，一直都係咁。 4個月一次係邊度聽返嚟？ 根本就冇呢樣嘢 。 我係覺得有就隨時可以約。 兩年來都係咁。 介紹朋友過去都係一樣。不如去諗清楚先啦。 因為真係唔係嗰樣嘢

sorry ,打錯字，

簡單來講，有毛就可以約六個星期打一次，一向都係咁。

唔sell 打20次仲有毛， 少少sell 打6次冇曬。點揀好

絲打你回左我想講嘅嘢
aplus真係首選
0sell 準時 衞生 唔貴 單次收費 都叫易約 755m
諗返都有小小後悔俾左2w hairless

join dermes 可能最穩陣囉 。

未到保養期我唔知道真實情況係點如果真係一年唔止3次咁咪好囉 我呢個客人仲開心

aplus 甘都易約？ 我真係約唔到 。其實你知唔知aplus 有幾多台機？ 連免費體驗都唔俾，都要收錢。 aplus 機少, 淨係計美國脫毛機，三大公司比較，dermes 我諗有100部機，medilase 我諗都有40部 ，hairless 已經排第三多美國脫毛機啦係香港。 出面嗰啲公司應該都係2-8台，咁又點解會容易約？ 三大一間分店6000-1000尺 ， 缺點就係貴。 最多都係因為貴而後悔，但係長遠來講永久保養係會回本囉，起碼大公司穩定。 我自己都係dermes 脫左5年，medilase 3年 hairless 1年幾， 有毛都係約時間去做，不過全部都係信用卡分期。 效果真係OK

dermes 而家出咗部新機HPD我做咗三次已經好好效果啦，脫毛唔係無限去做，目的就係六次搞掂，一般六次已經冇咗七八成，你之後每年保養已經好足夠，無限做嘅話嗰啲就叫激光啦，咁不如自己係屋企剃，因為無限做嗰啲根本就冇效果，叫拖光，六次都冇效果咁就大鑊啦。

其實beauskin $6800全身脫毛而家0 sell , WD$9800全身，要平唔sell 大把

日日sell aplus , 介紹吓其他就唔得？ 咁你自己玩，我鍾意介紹邊間就邊間，唔介紹aplus 甘就要鬧我？我間間都介紹，就唔建議去aplus 甘多負評 。費事講

喺連登就有討論自由㗎啦

如果真係咁有效就唔洗join完hairless又買dermes

單次收費aplus效果最好，好到亦係我人生最後悔， aplus 賣逐次收錢，拖光拖住打， 拖得越耐收的錢越多，俾咗錢自生自滅。 真係好撚後悔join aplus

單次收費真心幾好，你地有無試過其他services呀？

hairless 買專業及質素，aplus 買單次收費。兩間都好丫，各有所長。 哩兩間口碑亦keep 得好。 咁實有好有壞，邊度有完美。不過hairless大公司缺點貴，但係環境同埋舒適度就係一流。 aplus 就走溫馨家庭式經營，價錢就平少少。

你bikini 脫成點吖

脫左3次 仲明顯有毛囉 本身唔算多毛
每次脫完幾日都好痕
不過真係唔痛 i位都唔痛

知唔知佢開多度？係cooling做得好定開得細所以唔痛

應該開得細 因為我十級緊張
正常d人3次已經冇乜毛 但我仲有明顯見到

諗住join a+個2人同行plan
有無人知去邊間分店會好啲？

想知sell係邊個 唔sell係邊個
我果個都sell 係我企硬先走得甩
但係我fd本身介紹果個therapist 係唔sell
好後悔無聽佢講指定
唔知可唔可以轉

突然一堆打手入左黎

你就好 我係hairless話要留型 屌 脫左三次就無毛喇

效果太好 我第5次先無曬 。5個月都冇毛生 。

我覺得唔好囉 好想要番啲毛 明明講明話留型 依家唯有等三個月睇吓出唔出毛 唔出都唔知要點樣叫佢賠返俾我

我岩岩join完金cwb有永久plan啊 佢主動問我做唔做永久$15k咋

btw有冇朋友仔想做二人同行優惠 有意留tg

唔記得講係aplus 自膠

愈做愈差都加價笑咗

差係邊？

係個度打左兩年幾 無試過約唔到 次次都係脫完即約
準時上去最多都係等十分鐘就一定入得房
同埋完全唔sell 我就算話有興趣加part
佢地都係說我一兩句就算 完全唔chur

Aplus係無你講個兩間咁撚多廣告
但我會話質素 同埋 舒適度 絕對值過你講個兩間「大」公司

前幾日上去做 佢突然問我分兩日做係咪好麻煩呀
宜家可以轉 一日做晒全身 不過三個月先返黎做一次
話係部機間廠suggest
認真咩
無啦啦6星座變3個月喎？？

利申 我無轉

Beauskin呢期好似公司出事
more beau 夏天個時做緊5000蚊前後full bikini+underarm 係真永久保養

自己做緊More beau 5000蚊個plan，用即棄浴袍，打之前會再補剃。都係用gentleLase pro le 755nm部機
去邊到打bikini 都係會痛，睇吓自身忍到幾痛
Sales就唔係好sales，因為我其他部位差不多脫哂，佢冇sales我其他位。

前排先第一次脫，唔識跟左朋友去MEDILASE
窮L剩係揀左脫underarm
脫埋手腳太貴
而家剩係想脫埋手同腳
有冇其他平d推薦？但又好驚sell
如果唔係永久果d係點的？
因為而家成日關美容院，有d 驚一次次計果d但脫完一次關左又隔幾個月先脫，咁果一次既效果係咪會無左？
之前脫underarm脫左兩次就關左，隔一排生返晒出黎，但MEDILASE果度永久所以又唔怕
如果無永久果d而家咁去脫都ok嗎？？

Beauskin出咩事

聽落又好似more beau好啲，咁絲打我可唔可以知道你個bikini打到咩進度自己啲毛又濃又粗，驚打勁耐都清唔晒/一忽忽

你脫咩脫咁耐都未脫完 5年 你一年脫幾多次？
好撚憎neo derm集團
啲人閪加hea 又貴

我都係打咗兩次，都冇咗7成，第一次我就留咗少少毛，第二次就全部剃。留低啲毛都生慢咗，下個禮拜再打第三次，應該全剃，之後就唔會全剃，費事冇哂啲毛

下唔係啩 我因為一d野而要改一日打哂 但佢無咁講喎 如果係 我寧願分兩日打 講明6-8星期 3個月咩毛都出啦

你係咪真係有去過㗎? 佢哋就算最初期開嘅時候都係比四次錢就已經永久保養? 咁請問做乜要拖你呢? 收完四次錢都係冇錢收Ka wor!

我直情嚇親打咗個突！使唔使明顯到咁

治療師愈做愈hea

因為佢啱啱先開放俾散客做佢哋做開內部客明星客。

利申，非打手
我間間都有做過，D記(underarm)，H記(全手臂加大腿)
連垃圾810 nm 機嘅dxxmx 2x (膝頭哥加小腿)
都有幫襯過。
下個禮拜去join a-plus執返810nm 小腿啲永世都唔清手尾。
以前冇乜錢，所以要分part 做，同埋以前冇乜睇連登，所以浪費咗好L多錢。
所以同大家講，睇清楚先好做。唔好學我咁

都真係希望佢地有mon post會改善
如果一直keep住好水準嘅話同Aplus有得揮嘅

下星期準備去yanis，有無忠告
如果早啲發現呢個group就好，唔洗貪平揀佢

其實a+ 全身4+4之後脫唔清 全部part逐次俾 加到有永久 total計都好似係啱啱兩萬
你可以whatsapp問佢

一路都見到你留言
見你之前話驚男朋友介意你黑
講真 身體係你自己 暗沉呢啲野好多都天生 介懷咁多 不如接受下 一係做多啲磨砂 再唔係你呢半年都唔好再去脫
你覺得條仔介意 但其實未必呢 仲要因為咁想喊真係有啲誇

一聽個下已經覺得勁伏

佢唔俾我book 1日喎
我見佢係我個file到用鉛筆寫低3個月(睇唔清全行寫咩)

追post 睇到好迷惘
我全身都好多毛
甚至多過唔少男人
喺fb睇到medilase 個學生優惠好吸引
唔洗$3000
想試吓 但其實抵唔抵
見好多絲打都係推薦去 a plus
個價錢真係平好多 但係其實有咩分別

3000包咩先

有幾樣揀 但我諗住做underarm

Aplus 不嬲都有細部位 980 永久喎
我underarm 都做咗10次啦

咁你幾時約下一次？ 6-8星期定3個月

我就係見個價錢差咁遠
所以先想知究竟有咩分別

希望neo derm快撚d執
邊個上黎做neo derm打手祝佢越脫越多毛

我問過underarm 冇永久保養，打一年。

我都好多經驗，試過平與貴，有時候貴都唔代表好，手勢都幾緊要。 一不小心就好危險

其實機係一樣
環境m記好d

利申 上過兩間

三角位都可以做磨砂？會唔會好易損？

唔好做磨砂，bikini 暗沉做cps 果酸，嚴重可能真係要40-50次，不過貴到仆街，同埋要睇吓用咩藥水，要用美國貨， 出面好多水貨。 我試過自己買返屋企做，個感覺係唔同，去美容院做會好少少，我一般去中環有一間ok, 另外一間就係沙田。 不過價錢都唔平。但係真係改善到。
其實我想講嗰個人bikini 都係黑色㗎啦，其實一般男仔介意有毛，多過黑。 有冇真係會減低性慾。 你諗吓如果搞搞吓嘢，見到腋下好似海膽咁即刻細佬收皮

送個黑頭facial咋冇平到

絲打你做開幾多錢一次吖bikini cps ?

今日會去WD, 有無絲打可以refer？

岩岩先開始入post睇 想問下係咪直接係fb問佢呢個優惠就ok？

想問有無人會join Yanis $6800個全身脫毛？

想去aplus 做full body，見佢有個二人同行優惠有冇人有興趣？
同埋本身好多倒生毛，去到會唔會唔同我做或者打到有紅點？
去之前可以點搞搞佢

有興趣

Join咗2388 六part，希望唔伏

我都想知激光脫毛可唔可以改善倒生毛

bikini位做過幾次wax 心大心細想激光
又怕老左想有返毛

Thx 絲
咁都好啲
我果時full pay 都送1000蚊facial 現金卷

老咗自己都甩晒啦

wd 夠平值得加，係hairless 脫full bikini 都要$5900

想問下你貨咗幾多錢

因為我都有興趣去A plus做

係咪搵人夾二人同行？
留tg ？

脫左四次 full body 都乾淨左6 7成
第一次淨係脫左v line ,Full bikini就脫左3次
依家三角位基本得番兩三條毛 但我唔想做白虎
之後應該都唔脫bikini住 唔知會唔會生番出黎
因為最後一次打 我發現佢打bikini都開成7度
真係痛到要回魂

仔唔仔細同 hard sell就真係好睇邊個做

tg: py939

好驚好痛呀屌，係咪第一次出已經可以打哂揀嘅部位？

正常就係 但有次拔完罐去 佢無幫我打背

我自己當初諗住全脫兩三次少毛啲就算
因為本身多毛 點知打左三四次就已經無乜毛

我試過part 1用新機之後都有好多紅點，但2日就退咗

我話唔轉就無理我 約左6星期後

我就係睇左連登絲推薦WD全身脫毛😂
今日試去就比埋錢啦
WD分上下半身
A plus 分3parts啵
梗係一次盡打啦

WD係咪有referral會平啲定點？黎緊準備去做

想join全身
有冇絲打想refer我

Hairless有sell你？sell咩？

我都係hairless做緊，幾好
但如果有其他部份想做，都想試aplus
但係絲打們講到新機好痛，我唔係好敢

係hairless 脫左3次full bikini
想join aplus o位
aplus o位600x4永久
但有d人話唔好脫肛毛 仲諗緊

請教下各位絲
話說我本身係Luxxxxe做左underarm & full bikini
Underarm 還好，接受到
但full bikini太痛
之後我喺網上面見到，話佢哋用翻版
唔敢再去放棄左
但宜家underarm仲有毛
大家覺得我應該照舊去脫underarm，定join a+好

唔係啩用翻版咁大鑊! 咁安全起見我會去返一啲有信譽保證嘅

APLUS
招人JOIN 兩人同行優惠

聽過內幕消息， 冷凍噴霧有10-30用量部機可以調，
聽我治療師講，佢做過M記&H記兩間公司，佢哋有用足夠原廠冷凍噴霧，M及H記最少要調教噴霧30用量，所以覺得唔痛，只係噴霧成本比較高，但係就安全啲，所以M記及hairless點解要買貴甘多。 忍到痛嘅話腋下可以係出面做，面，bikini ,要見人同埋敏感啲嘅話就寧願俾貴啲啦。

肛毛脫左la 我，冇咩事，有咩唔好？
aplus 又唔貴，600比一次可以試下

想問敏感皮膚脱面嘅話 係咪仲會生粒粒 屌想脱面毛 但皮膚又好易敏感生粒粒/-\

我都俾佢sell過 係咁話有優惠 幫我禁機計埋 折幾多叫我加$但我覺得講sell 一定冇D字頭嗰間咁勁

唔該你咁我都唔脱面了 面啲皮膚好麻煩

屌同你一樣油肌因為同個朋友一齊join左全身 我朋友脱曬面 搞到我都唔信邪想試下 聽完你講好淆底 可能試上唇算

會唔會連上唇都爆埋瘡脱全身都冇咁驚

佢拉我入房sell cps
我話考慮下佢係咁幫我禁機話點點點分期
心諗已經join左全身仲sell

都係有叫我不如分期加$😂後尾我係咁話考慮下先

見都幾多人脱完面爆曬瘡，有啲又話冇 皮膚仲白左 好極端 可能真係好睇個人都係唔敢博了 好彩上嚟問下

之前聽過治療師講好嚴，佢哋受到監管，唔可以hardsell , 收投訴甘就會受懲罰同埋要見上司問話，甚至要重新tanning, 又要sell 又要怕投訢。 所以聽完呢番說話之後我有絕招啦如果太sell 就可以反映比佢哋公司知。 所以你通常話諗吓先佢就會停止sell . 不過感覺上係禮貌。

打完一次就會知㗎啦，而家好多地方都有得免費體驗少少部位，係個面度都可以免費試打。 D記 H記所有部位都可以試做少少，佢網上冇得揀，要電話問或者WhatsApp預約。試完一小部份冇事咁咪可以join . 確認冇問咁先考慮join ,唔好嘥錢

好！唔該

知佢個班底其實咪就係D字頭囉, 嗰度啲治療師走出嚟搵金主開，所以都淨係不停叫人加cps, 不過呢個療程其實真係唔使俾錢人哋讚啦,自己都做到! 但真係要搵到一間有良心買到正貨嘅就唔容易囉!

平平哋買mask 15試下

想去aplus，但見到黎個po，有冇人知係咪藍店？

[多圖]條女話想脫西毛 有冇美容院介紹

我成日都睇小薯茄，即刻去睇吓呢間咩脫毛公司先，如果價錢唔貴可以去試吓。

hairless cps 果酸佢哋係用美國原廠貨，我之前買過20次做，真係好貴不過效果好好。 而家去咗其他美容院，中環同埋沙田做，感覺差唔多，不過效果梗係冇hairless效果甘好，唔知係貨品嘅問題定係手勢問題，但係做法都唔一樣。 唔知各位有冇邊間好介紹cps 做得好又平呢？ 我想再試吓其他

係咪得CWB有永久 見佢D網同FB都冇

我上去前wtsapp問佢佢都唔答我有冇永久 但上到去比錢個陣話有

我唔想投訴佢但真係唔想佢再sell
因為佢幾細心
但係我fd話tst有個therapist係唔sell
好後悔無搵佢

想問無脫清d bikini毛，但治療師都直接打，係咪正常?之後啲毛係咪會自動甩？

我今朝有share喺Medilase脫bikini嘅類似經歷
如果本身啲毛毛比較長嘅話會吸唔到光㗎
我就係因為咁有四五次做完都剩係甩得幾條
脫到啲staff都奇怪點解我咁耐都未清

呃ki開㗎喎 穩陣起見唔好去啦

請教下各位大佬
響d字頭果間同個技師買左個non peak plan 佢把口話用新機 non peak 時段到6點
點知又係用果招 幾個月後話個技師quit 左 原來簽單時 合約寫non peak 係去到5pm 仲要係用舊機
我完全係唔知原來係用舊機同non peak 去到5pm
俾人呃左去簽單
有冇過來人可以分享下可以點樣維護番權益？

咁激光完最好要隔幾耐先好再自己剃
我其實就係唔敢自己剃到咁光，咁痴肉，先諗住激光

真係唔知喎

開始脫無耐嘅話應該會叫你做Treatment前一星期左右剃定？

同問
用剃刀剃得多
好多倒生
今日去aplus佢無話唔打得
不過話會吸唔到光？(裝修緊太嘈聽唔清楚)
爬完文都有好多講法
應該點先打得好？

買左mask 15試試

倒生毛靠磨砂啦
我以前會暴力啲，搵眉鉗挑番上黎

我啱啱試左用眉鉗，不過會紅咗一粒粒突起跟住唔敢再整

用眉鉗驚會整親自己 我會沖涼嗰陣拎條毛巾大力捽，啲倒生毛毛就會自己走出黎

其實用指甲輕輕刮一刮條毛會出返嚟，但係點樣逐粒刮唔奢求超白滑，只係唔想咁多一粒粒就好

真心咩？ 第一次聽我有食開omega3 vitB C，都冇burn wo

所以我成隻腳捽，咁就唔洗逐粒搵出黎

我有食開但都照打

咁我應該唔理 下次答佢無食算

正常6-8星期
一個月毛未出返打唔到㗎

搵藉口唔幫你做囉

有冇絲有WD referral? Thxxx
TG:

咁佢係咪都冇sell話做多啲乜野療程先會打到？
同埋係咪要keep住皮膚唔乾燥

bikini 色素越深越難打，人人都唔同，如果甩幾條，真係好奇怪，應該唔啱你打。建議可以做dermes HPD新機，佢嗰部德國機真係有料到，我試過有個朋友真係過去打清。

好on9囉 錢我俾咗 人上埋去 咁樣就俾佢趕走咗

淨係話可以試下mask 15
無sell
佢係咁叫我前後要勤力揸cream 唔好懶
特別而家轉天氣
咁樣打laser嘅時候會舒服啲
佢話如果真係太乾嘅話可能要較低啲度數打
所以最好就keep住搽cream

第一次打完幾時先變滑？
剃完上去打a plus part 1
原來都要一兩個星期啲毛先甩？
而家手臂吉吉下
好在天氣凍可以著長袖

Pmed

呢啲咪又係典型黑店囉！

想join WD全身 有無絲打可refer?

絲打 pmed

打第一次通常無咩肉眼可見分別
都係照生出黎
通常打夠3-4次先見到生少左
而且仲要睇下咩位
加拿大打左7-8次 3年無打毛都係得幾條
上唇又係咁 而家仲有好多細毛

自己係出面打810nm 打小腿，仲係keep住生毛，俾多少少錢，星期一上去a-plus執返手尾。用新機打，冇痛嘅感覺，但真係好大風，凍多過痛

打晒

最後決定都係去wd做全身有有絲有refer?

Hello tg:

唔係即場預約？正常會有會員專用嘅whatsapp for booking

佢係唔係唔記得俾另外一個電話專for舊客booking你..

好似有絲打會直接打去約 會快過whatsapp 你可以試下

上網book左hairless試做，想脫full bikini
但係三角位有粒疣，細細個已經有架喇
唔知做唔做得呢

脫毛其實都痛 既然佢自己都唔介意你都接納下囉

真係唔識，你直接問佢哋專業服務台或者治療師

我有朋友有興趣，叫佢tg 你ok ?

ok啊

有冇咩body lotion推介? vaseline? 平時極懶唔查

冬天真係冇得偷懶, 如果皮膚太乾真係痛㗎!

QV/ NIVEA 都幾好

第一次打 見佢開7度覺得有d痛係咪正常

好驚所以而家查番天氣又乾燥

咁我奉勸你儲多兩年錢先做好過。

我underarm脫左3年都仲有，Lumiere 真係好廢又係咁sell，諗住遲啲有錢就join a plus試下

上唇有無介紹

仲要係咁踩個客 又sell果酸

我之前就係比佢sell到，話我唔做就唔會再同我做脫毛，話因為打唔到入去，所以打完都冇用。之後仲sell我做18次，點知幫我做個個話12次都夠

但係做完果酸都要脫3年？？快啲轉aplus啦

儲緊錢架啦！A plus係咪2萬全身永久？因為我真係好多毛8次一定唔夠，我係H記脫腳都超過8次

上星期上去 $15800

脫比堅尼有冇邊間最有效?

咁係咪用2人同行$10800個價轉永久都係15800?

係啊 上到去佢有問要唔要加少少轉永久

漏左 我原本就係同人夾10800

不如睇睇1樓？

大推yanis

唔該晒絲打

唔洗客氣

絲打想問下 10800 係包咩part同做幾多次唔該哂

Full body 4 + 4 total 8次 (會分3part做)

唔該哂

A plus $980 永久

一般bikini 唔痛又衛生揀hairless 打4-5次差唔多搞掂 ，有永久免費保養。之後dermes 新機HPD 我表妹打6次亦ok 有效。

A記真平，不過一定要有永久免費保養，H記之前我新客5萬-7萬全身，而家好似要10萬，勁貴。

其實20beauty 我以前試過ok ,不過與per face合併咗，唔知好唔好呢？

有冇人聽過 D skin solutions好唔好? 脫唔脫得清?
見佢有啲一年任脫offer又保證唔會hard sell 好似幾吸引

Wiish derma WD脫毛feedback

講返少少背景先，我係連登睇各位絲推薦先知有呢間野，果陣都寫返絲既referral，所以想打返少少感想，分享傳遞，希望可以幫到考慮緊簡邊間既絲。

流程：
第一次去係consult會帶你入房，都係講下咩位，咩機，做緊幾錢，咁我好早決定左呢間，所以都爽快簽左。
即日會幫你試打兩隻半手，拖光都幾明顯。

日常流程預約半身，一次只打半身。一上到去講幾點電話☎️，然後幫你量體溫，就會叫你入去坐等叫名。叫名入房除衫，有條啡色毛巾蓋住等人黎既。要打果陣先會掀起打，會問你ok5ok。打完會查cream，出返黎見consultant，然後走得。

服務態度
一般啦。唔好預好好態度，簡簡單單打招呼hibye完。
但我覺得尖沙咀個預約態度一般，預約回覆時間約要一日。（戴頭盔先，可能佢覆你好快啦，但佢真係覆親我都要一日至三日😤）

推薦指數 🌟🌟🌟
好處：性價比高 衛生Ok 有sell無hard sell
畢竟9800就可以打曬全身，加3500就打埋VIO位，咁都係13300落樓，匯豐AE可以12個月免息分期。

缺點：預約難 回覆慢 有隱藏轉鋪收費
呢間野紅日唔開📆，而家十月尾11月non-working hour booking已經all full，要搶12月。然後尖沙咀硬件係差過銅鑼灣，銅鑼灣大點，靚點，部機都好d。當初有人話尖人好d，其實我就唔多覺，我兩邊都有聯絡過，同識人係裡面做。 重點係，而家係尖沙咀簽左約一次都未打話想轉去銅鑼灣，佢話要收返我2000蚊行政費，而收費係份約無寫、consultant 都無講、你話要轉即話收費2000，網上都無人講過。佢自稱係7、8月新加收費。

所以寫出黎係勸各位絲打如果如果你係budget差唔多，打算簡WD，考慮清楚簡邊間分店，銅鑼灣定尖沙咀。
我個人推薦簡銅鑼灣，如果你唔係真係住好遠，因為部機升級左PRO U，場地又大點，5月先新開，booking一定無咁full，不過我而家講咩都無用啦。

Sorry for長文，希望幫到你地啦，唔好好似我咁盲中中。
唔一定簡WD既，但睇清楚先落決定呀

有無人想join aplus 二人同行
比人放飛機

抉擇左好耐 究竟夾唔到aplus二人同行，應唔應該去WD join全身plan

講起難約呢個問題，我自己有呢個經驗大家可以參考下，我之前同其他c傾過 佢哋話我呢個方法會容易左約時間

就係約時間可以咁寫whatsapp 例子如下
11月2號 12:00-3:00
11月3號 6:00後
11月4號 11:00-12:00

上述都係開始打嘅時間，咁佢哋一般會揀到一個timeslot你，容易約好多，如果只係俾一個timeslot會難d

同打電話直接問會更容易約

至於拖光我覺得如果遇到Axx拖光機會係1000%，遇到其他四個都正常，有特別1-2個好細心（尖沙咀有5個人）WD可唔可以問下Axx佢想點

最後感謝c打review

其實我都mon post好耐，最後應該簡簡WD，sis 可唔可以ref我

可以呀

睇post成日見到拖光依個term
其實係咩意思？

會唔會係呢排乾？
我自己一痕就揸cream 唔好拗 過一陣佢就散

我理解係正常一下光有一聲就打一個果範圍
拖光就一下光/聲佢勁快拖左兩個範圍
就當打曬果兩個範圍
係味咁解

其實好小事， 睇醫生，有些部位有炎症散熱慢，冬天打好D , 我以前2個月先散，建議睇醫生，如果仲係擔心，可以向脫毛公司傾refund 或claim醫生費用。負責任的脫毛公司會有免費醫生及全數退。 要求嗰間公司帶你睇醫生。

貼頭梳打。 飛住打。9打

有無人脫完bikini之後個幾日勁痕？
有無咩方法可以唔痕或者藥膏查下

絲 你形容得好好

係真！ 銅鑼灣同尖沙咀兩邊我都問曬。 所以我先打出黎，見無人講過 連登勁多WD打手

我第一次打同第二次打唔同人 應該會轉？

嗯？ 果陣簽約當日試打左兩半手之後未正式打同佢講想調cwb。
但係佢計你邊間簽約比錢架
所以想調鋪都係要2000行政費

想二人同行啊 留tg

其實想問jet peel對脫毛效果係咪有好大影響？
Join開Devon 全身plan 次次都比佢sell jet peel
但真係唔平 想知有無用
Underarm同上唇做左差唔多十次 少左好多 都仲係有毛毛

我都諗緊近期同frd 去medilase脫underarm，你覺得脫成點？係咪都係6千幾永久啊？

脫左面毛之後會生粒粒 節出嚟發現有條毛係中間
有冇絲打試過係咪角層太厚阻住咗佢生

想脫的水 有無邊間好介紹？

覺得好好 但無其他比較過所以都唔知有咩分別
開返之後連返住脫之後已經無再生出黎
而家好滑
但係無咁多錢如果唔係真係想脫埋其他
果時係underarm+上下唇8000幾

我都想join 有冇興趣一齊夾
Tg:

a plus個$980淨係做十月？

應該唔係，做咗起碼超過一年

我試過角質層太厚做cps 果酸,不過睇吓係咪暗蒼先。

依家wd一入房會問你有冇做過果酸a酸療程，類固醇
我話一個月前打過類固醇 治療師話問問 之後叫咗consultant入黎話今日唔脫得 屌我一開始join個時問過bitch 好似叫kit 佢話打類固醇對類固醇係冇影響 我先join 屌依家同一個人又話唔得 好撚on9
Consultant好撚串咁問我做咩之前唔講我一直打開類固醇 屌 啲治療師又冇問 consultant 一開始又話okay 想點 consultant 態度勁差好串 有冇人知有冇得轉

Kit係真心態度唔好 佢sell過我幾次做peel/彩光 我都reject左 跟住上次佢直接問我 其實你有冇嘢做 有返工點解唔join 每次reject完都閪面閪聲

打完類固醇好似一個月內唔打得毛
之前問過我醫生

不過態度唔好就建議直接話下次唔要佢幫

其實有返工都唔一定要join 佢係腦殘

我計好岩岩好一個月㗎
佢唔肯幫我脫

我想問 臉生暗瘡係咪唔打得架？我只係m前先會生 但都無得打

上次打 只係避開左粒暗瘡無打 其他位有照打

如果想脫上唇係咪aplus最好
定係instakin都ok
全面既話又有邊間推介

有無絲打用緊 Philips 出少少 review
唔想下下出去脫

想問吓手臂有毛囊角質層 脫唔脫得架
驚上去又sell sell sell

想知其實755痛唔痛架？

我手臂都有 仲要好多
我係去yanis 脱
一開始脱之前 我有講明有呢種皮膚病
可能yanis冇呢方面嘅儀器整毛囊角質層
佢就冇sell我
都係問下我隻手點搞咁樣
佢話隻手有呢啲 可能要脫多幾次先得

有冇絲想夾aplus 10800二人plan!!
想轉15800 full body

我都係做咗半個鐘咋 不過一上到去就有位
同埋想問下打面嗰陣feel到有強光係咪正常 佢個眼罩好似遮唔曬 我驚下次打眉心會再光啲

佢有講愈近眼會愈光 同佢眼罩係鬆鬆地會透光都正常啊

唔該曬
因為細個試過望強光搞到視力受損咗大半年 所以有啲驚
係咪就算鬆鬆地 合埋眼都唔會傷眼

我覺得還好 但應該可以叫佢綁翻實啲？

真係唔敢着背心
絲打有冇試用過NeoStrata Gel plus
聽人講好有用

從來唔着背心
淨係着over size嘅t-shirt
冇試過呀 我都聽過人講 不過好似好貴
我都係算放棄咗自己隻手

咩公司行政費要收$2000咁巴閉！我A記尖沙咀轉去銅鑼灣一蚊都冇收喎！

終於有人講kit
佢d態度差到好似唔想撈咁
我每次都勁唔想同佢講野
我都好想知可唔可以轉consultant...

去開tst 之前中環分店新開諗住近啲轉左去做

一入去已經捉我入房sell左半個鐘 又sell facial又sell脫毛 又話幫我分期乜乜個啲 但佢哋自己都唔熟價錢 一路講一路睇個網頁 一陣話呢個價錢 之後又話 呀唔係 係呢個價先岩

我係咁話信用卡無錢先肯放我去做脫毛 幫我脫即治療師都感覺唔係熟手 做左一次就轉番去tst嗰邊

聽到你地講做半個鐘，我先放心講😂我都係差唔多
佢個眼罩係好L鬆，一郁就甩，勁誇張。

WD可唔可以改善下，知你地有mom post

屌 我仲同佢講你份約有寫要收2000蚊咩
佢屌返我 係無寫呀 但都無寫轉鋪唔洗收錢
勁撚串

我之前打 直頭眼罩都無 用紙巾遮住就算

我兩年前去做已經有呢個promo

下 咁癲 唔係要人眼罩自備呀😂⋯⋯？

唔知係咪開9度同我打bikini 位，我覺得唔係好夠冷凍
打到i位堅忍唔到

808/810都係垃圾。脫到下世都唔會斷尾。過來人，小腿打810，打咗3年，繼續出毛，只不過係幼啲，係小腿骨同膝頭哥啲位。呢家要俾多3200去a-plus 執返啲手尾。
755，要睇下咩位置，敏感位置會痛係正常，忍唔到同佢講就得，可以較細。d記 755舊機係堅痛你朋友係咩公司做？

寫錯咗, 尖沙咀轉去觀塘先啱!

808根本就係彩光打到天荒地老

點解咁嘅質素都可以留係間公司？ 似乎WD越做越差喎

其實佢就唔怕投訴？ 有冇CS hotline?

如果我無記錯 我都好似係佢打 但佢打得幾細心 唔hea打 但我有d位剃得唔夠短 好似唔係好肯幫我剃下毛

因為用低價吸引人去做，然後又知你哋班人冇乜知識用咩波長先啱。啲圖用永久兩隻字又呃到人。
啲對比表，話比755nm更有效，比755nm痛楚少，咁就呃到人。

諗起都覺得尷尬

想知度數太少會唔會搞到啲毛變白毛？成日打緊嗰陣都有啲心理上既敏感，keep住用較低度數，今次打度數仲要低過上次，但打完發現其實唔痛又有啲後悔

周圍都咁平，試新野大部份都係中伏

如果bikini位想留形 自己剃毛嗰陣需唔需要脫曬下面啲毛毛？定係可以脫淨個三角位咁？

果然有mon post

大家講既wd係咪tst個間？我係cwb打都唔係好覺有呢啲問題

唔明咩叫一日去就無限次？即係話一日可以無限次咁去? 唔係真係咁PK捉字虱呀嘛

這一年任脫，兩年任脫。但係剩係脫6-12次。跟住拖住打。冇保養，真係捉字虱。

D記HPD 聽啲人講效果幾好，但係就貴撚到仆街。

黑店真係好鬼多，大家要互相提醒

Wd分享
我得頭3次做完會入房見consultant 簽名，之後次次做完都係個治療師同我簽名好小會接觸consultant, 點解你地成日都遇到閪consultant定係我撞彩

想問有無好既打手介紹
尖沙咀的 我一次Michelle 一次Amy
成日睇話Amy 唔正常
咁請問有邊個正正常常呀
可唔可以指名架

依家話唔可以指定
要隨機

我第一次係治療師
第二次係consultant sell我加$5000 做埋VIO
頂 加完見WD 岀左個full bikini 優惠 $3680 蝕哂
第三次又係治療師

我反而覺得Michelle唔好

係跟W D買嗰把？

No ah, donki有

分開㗎 vi3500 o1500

乜唔係vio 3500 pat 1500咩？

有無圖絲打
易唔易刮損？

SHICK呢個牌子 有一面普通剃刀一面電動
我記得12X左右 用左半年暫時冇問題

咁其實佢加埋就唔係平個A既好多啦喎

邊個咁臭串 開佢名啦

係某啲黑衫kxt態度特別串
某啲治療師axx特別hea~
睇運氣

$388 underarm 都預咗佢會sell 但so far 脫左三次都唔會sell 到你走唔到
每次同佢講仲係學生冇乜錢 返屋企考慮吓 就唔再sell

但我本身已經係舊客 唔止join 左腋下

純粹覺得中環分店d staff好似做開facial 唔熟脫毛咁

我見幾個youtuber 都幫bare hk賣廣告
有冇絲打試過o唔ok?

你地發生咩事

其實呢度有無人WD由尖沙咀轉去銅鑼灣？
覺得邊間好點？
同你地打左幾耐 bikini位無曬毛
我岩岩先join 尖沙咀又成日約唔到
好擔心

基本上每個月15號book 下個月期未試過bk唔到架

好呀 因為我月尾打完
佢就同我講等下個月15號再約 呆左
咁你地就埋黎M時間 打bikini?
M唔準 時間好難就
有無得黎m就轉打上身？

Geel lab一年8次 underarm 2200 Hollywood 4300 算唔算抵

求答

唔知觀塘近唔近你， Pauline 係我最愛嘅治療師！ 勁細心， 初初個樣以為佢好cool，見多幾次就知道佢係好專注做嘢所以唔會講廢話

咁做嗰個唔係佢嘅 我之前都幫襯過都叫有板有眼嘅
最後join 咗hollwood 因為underarm 第度平好多

最弊唔知佢會唔會無啦啦執呢
佢做咩都係3分鐘熱度
嗰期興咩就做嗰範生意
對佢開咩都無好感

Aplus無咩邊個hea

啲機咁撚柒貴唔會亂執嘅

Minnie/mini!!
今日第一次比佢脫 唔sell之餘都算幾關心我
見我乾主動幫我搽多次背脊
之前嗰個milky會係咁同你傾偈 聊你買treatment
但一唔買就即刻黑面 hea打
就算想買都唔會搵佢買

點解會有人俾咁大舊錢幫襯yaki搞自己body hairless/m記呢d專業脫毛公司都係3千幾永久

好搞笑 aplus underarm做咗幾年$980 永久
都仲可以有人貪平去啲不知名既鋪到做
真係做既就祝你好運

仲要係yaki 你話買嘢都算 而家係自己身體

yaki個間仲要1年得8次 要成$2200
講緊每做一次都要隔7-8個禮拜
自己計下數1年做唔做到8次啦
一陣又要你加錢做埋佢
貪平都唔係咁蠢

有冇絲打知aplus自己join全身有冇萬6蚊永久
毒撚冇人一齊去

就算去 WD CUITS /aplus $980平 ， 比多少少去高檔D旗艦店裝修hairless /medilase 而家$3900左右已永久保養。 其實都唔貴。格下價先

想問WD銅鑼灣脫bikini o唔ok第一次脫有冇啲咩要注意 脫完會唔會好痕thanksss

脫完會痕 搽多啲lotion
正常反應

Pauline 真係好好，本身唔識佢，係咁岩有次遇到佢，完全feel到佢個種細心同埋鍾意佢冇乜廢話

繼續奉勸儲多少少錢，等多一年去間好啲㗎啦

想晌脫面毛係咪要做好保濕先好去？
好驚大爆瘡但又頂唔順d 面毛

唔爬文既由佢啦

甘抵玩，之前$9000

今個月開始冇咁多回贈啦

我都想去
但係想儲多啲錢先未必有咁快
仲用緊D記好多package...
想擺脫佢地

啱啱見A plus Facebook 岀左 15800 full body package ， 有興趣嘅絲打可以睇下

aplus 甘抵大劈價。 點解D大公司兩間dermes hairless 仲甘貴，企硬甘多年來都唔減，只喺年年加價，11月又加價， medilase 都減咗少少部位啦。 見到出面咁平真係想重新再join full body

之前荃灣尖沙咀donki都見過有

想問下有無人打bikini 之後毛囊炎
睇醫生 醫生叫我唔好再脫 我無理⋯

$15800呢個優惠最後今年, 之後都會加價

下咁仆街

佢上個月好似二人同行係再送療程, 唔知今個月仲有冇

WD初頭join脫毛都幾好,治療師都有sell我嘅, 咁啱佢sell果啲都係本身覺得自己有問題嘅地方, 到後期頂唔順就無再join新plan, 結果換來hea打, 早知係咁就join a記啦

哎屌 我都好驚

佢唔洗二人同行先有優惠 自己去都冇咩所謂

Tst or cwb?

學生或者有人介紹會唔會有優惠？

一直覺得aplus唔差, 不過怕自己毛量多, 所以考慮咗好耐join唔join4+4之前全身脫毛plan, 如果依家有返永久保養嘅脫毛plan,仲可以join返$15800呢個價, 即刻打比電話join先得

想問APLUS觀塘有冇治療師推介？

本身糾結緊觀塘定尖沙咀
諗諗吓觀塘可能少人去啲

我都係wd打由tst轉去cwb，暫時唔覺有咩問題喎，嗰邊嘅治療師一樣咁nice，無hea打仲可以一次過打全身，可能早前因為疫情停咗一排所以依家tst嗰邊比較full啲掛

你係點轉?上面好似有絲打話轉cwb要俾二千蚊

下 未試過可以比打全身
你係咪平日閒時去？

其實兩part都唔會好痛，你揀自己真係需要嘅好過啦

想問手手腳腳 一般要打幾多次先會效果/斷尾架

其實二人同行係咪一定要去同一間舖㗎?

會

TST我見到個個都話要手續費唔夠贍轉分店, 心都痛埋

呢個討論區一睇就知大部分係Aplxx打手

Aplxx黑店好耐之前已經有人講過架啦！除咗脫毛有人話痛，比人質疑為慳成本而用風機取代原廠冷凍劑，去到仲要等好耐，有時要等個幾鐘先有得做...

附加：Aplxx做生意嘅手法可爬文了解，大家要小心

我都覺，上面全部人都係讚a+

唔得。
之前得係因為武肺少客

利申 試過

上次係度屌aplus hea打喪畀人負評
上個月準時去到等咗九個字
前幾日遲咗十分鐘 就話我遲咗啲喎 要等一陣最後又等咗九個字

又係你呀
改個名當冇人記得？

hea打咪換個人囉 aplus可以mark人打
一早都有講過aplus好撚full 難book過其他
唔好成日吹奏啦 改時間都好難約
分流晒啲人去yanis

本來都想回應佢哋, 搵啲六年前嘅新聞? 同埋關脫毛咩9事呢? 真係戇鳩鳩!
不過都估死佢哋又會鬧翻話我哋係PK打手! 佢之前做過呢啲衰嘢㗎啦?

本新爬完文都想join aplus

$2000都ok 唔貴。不過最好就講清楚

呢度好撚多打手，屌，淨係可以介紹A+ , 討論下其他都俾Aplus打手屌。 戇撚鳩鳩 Aplus 做10世都未有效，同埋材料都係用假貨。 aplus 打成撚日講 （早知一早去參加Aplus ) 好想仆街打手唔好撚害人啦好冇。 呢間垃圾要上晒新聞。 我寧願去WD 去yanis 好撚過。

大撚把證據aplus 正黑店 。 麻煩修改一下標題：

DBP APLUS 係黑店-脫毛討論區18

點為之hea打？

其他人擁埋出嚟添，點算。

Wts sent

終於有人出聲
上次係咁咦講左句難約，就勁大反應話唔好係咪都屌
同埋都聽過好多人話比其他公司痛

aplus比以前難book咗
又好似冇用冷凍咁
真心大家唔好join

等我易book啲

好易敏感同埋燒傷危險！ 所以點解D人成日問aplus 打完出晒事，只不過呢度都好多aplus 打手成鳩日推。(日日讚aplus 幾好幾好，參加咗其他公司好後悔冇去aplus )呢D打手對白好撚戇鳩。 係咪真係覺得我哋連登全部都係傻仔傻女？

aplus 反映唔好，打手就沖出嚟！ 仆街喺度反映下意見都係想佢改善下，唔怪aplus 佢哋啲員工話aplus 生意差,銅鑼灣分店都close . 依家仲要sell人參加plan ? 唔係話要單次收費拖症，人哋覺得差，單次收費都唔去。

邊間打手 分唔出了

屌你學下中文先做打手啦 睇唔撚明呀
仲話aplus sell你坐咗幾耐呀

加多項 hard唔hard sell
基本上都係呢幾樣野trade off啦
又要平又唔sell又嫌人地難book要等

唔講打得hea同痛同冇用凍風住 淨係講sell呢樣
真心想知aplus邊間邊個sell你plan
我上去打咁多次 都冇sell過我一句
淨係見我手臂毛囊角化得好嚴重
叫我可以試下mask 15
就算第一次上去都係我主動講想join 15800全身
我fd淨係join 細part 980 都冇比人sell過
唔知打手們有冇去過d記果啲大公司經歷過真正既每次都sell到唔比你走呢?

冇錯邊有咁完美

試吓逐一擊破先
Hea打：唔好計佢有邊啲治療師打得好，我相信每間都會有啲員工係好有啲係冇咁好，A記起碼有一樣野就係可以指定治療師，你覺得佢Hea可以指明唔要佢囉！
特別痛：啲姐姐同我講佢哋係打大能量㗎，想我哋啲毛快啲死，減少做保養嘅機會，唔同其他公司希望我哋成日去，因為可以每次都有得sell, 咁如果想冇咁痛打低能量去10萬次嘅咪去第二間囉!
冇用冷凍：我見佢哋一樣有晒原廠證書喎，如果有張證書都唔代表有用冷凍，咁其他都唔代表有用㗎？
Hard sell: 如果A記都叫hardSell, 真係冇嘢好講。請指出邊一間分店邊一個人sell你? 而且你都可以投訴㗎？
難book: 呢樣就真啦！ 約咗真係唔好臨時唔去， 因為真係好難再約返， 但如果每次做完約下次又唔放飛機嘅我又唔覺有咩問題係約唔到。都係果句啦冇人去又驚執笠，多人去有信心保證難book就一定㗎啦！

打手就唔該做吓功課先！ 了解清楚間公司先至去抹黑人哋啦！
係唔係打手呢就一睇都睇得出嘅！尤其嗰啲明明呢度係講脫毛，又走去講佢Facial打針嘅騎呢怪

不如我哋又估下係邊啲公司嘅打手？呢度來來去去都係講幾間咋嘛

我講句公道說話啦，脫毛價錢有平有貴，而家周圍都有激光，不過唔係間間都可以100%滿意自己要求， 自己要親身去咗感受下服務，間間都會比人話有好及壞㗎啦。 自己分析啦，又唔使喺度嗌交咁。有打手就一定係㗎啦， 最慘係分唔到，有時真心介紹吓都會俾人喺打手。 坦白講價錢唔貴，咁大家就唔好要求非常好嘅高質服務。接受到就可以。

我試過 醫生話我疤痕體質專科話

但我照打最慘係佢會留黑印

點都會有冷凍冇冷凍burn撚到仆街啦

咁又好慘喎，可唔可以做返啲去色素嘅療程？

呢度幾乎全部都係Aplxx嘅打手，講返真感受又負評，都算係黑店中嘅黑店！

到底點define黑店呀
其實講aplus有乜唔好係冇問題
間間都有好有唔好
但句句都加黑店2個字

真係睇唔過眼Aplxx嘅打手，不停吹捧自己有幾好，人地講事實話Aplxx黑店，要等好耐同冷凍唔夠打得痛，比個負評就不停追擊，有夠玻璃心

我join過aplus既full leg 全面同全背
銅鑼灣同尖沙咀店都試過

其他店就淨係試過20beauty

a記係真係唔hard sell既 一次都無sell過

治療師我通常覺得好既打2次想再book公司就話佢已經無做 只可以話細心同hea打既都有

比起20beauty我覺得a記係真係痛啲 而且有幾次佢都話冷凍劑咁岩用哂 一係叫我轉隔離房打 一係就唔用冷凍劑打 一係就要等 我3樣都試過

細part我諗4+4打8次都可以脫哂 但我係毛孩 大脾打左9次 依家如果細心睇都會見到仲有少少毛 但我就唔介意無再打 全面我淨係打咗一次就無打 因為爆瘡

認同呢位絲打講, 咁咪自己爬下文再分析下囉, 呢度都係自在可以提供下啲資訊比其他絲打睇姐

Hi 我係巴
想問如果想脫鬚根有邊間推介？ 係咪大家講嘅多數都會做埋男仔

睇完呢個post先join aplus 冇後悔過

0經驗想請教一下咁多位
想脫毛(upperlip underarm bikini 小腿(如果ok嘅都想全身
毛唔多唔粗，但好想脫
係邊間脫最好？有冇永久脫嘅好介紹？有冇咩優惠？例如學生優惠？referral code?
見到網上有好多幾百蚊幾個部位，係咪唔好？

另外仲想問下打全面係咪會爆瘡...

做咩負評我我認真問...

利申:絲

追下post先問好冇...
如果講一間 一陣又比人話打手

下次開po title應該加請先追po後發問

[url]我見到有人話WD同A字 ，有人話H字好，我好想請教一下
BTW多謝答覆[/url]

揀永久保養，男仔打極有毛。不過可能生少咗及慢左。我有朋友就係甘。

WD A記 H記三間都ok , 價錢都幾大分別，睇自己burget 幾多，可以電話問佢地公司答唔答到你理想服務效果要求。再比較邊間你想去。或者可以去試一次，有免費或單次俾。

想問係咪會爆瘡

爬左好耐post,都諗住aplus full body 始終都驚比人sell
岩岩fb問左佢野，佢覆返話現金一次過比晒15800有2500 facial coupon,但我網上又搵唔到資料，你地有無試過起aplus到做過facial？

送facial 又幾好,呢啲天氣最啱就係做facial。

10幾個星期？ 其實無所謂，至緊要洗唔洗額外比$ ， 靚效果冇甘快，打多幾次lo ，同埋睇間公司打得細唔細心。 如果拖光，甘定時打亦唔會好效果。

考慮下先，始終一次過比15800有d多

如果有信用卡分期就好啦。 不過聽講嗰啲銀行要大公司擺好多按金喺嗰間銀行做保證金。咁先會批商戶分期。所以通常D 大公司一般有10間8間銀行信用卡分期。 所以有好多成本囉。租金，人工，銀行手續費，環境。 所以好似dermes hairless medilase 三大脫毛公司鬼死甘貴，有時候月供800-1000蚊唔多覺。 先甜後苦。 而aplus 就先苦後甜。一次過$15800 咁就唔使煩。

Aplus 15800唔係可以分開比?我記得之前係可以的

可以分4期俾 不過而家佢一次過俾有2000/ 2500 facial coupon送

Full payment 定可以分期？

aplus 感覺上好似一次過比平咗$2000咁，咁好似儲錢一次過比好D喎

因為我頭3次做都係2星期內既事 感覺上分開俾同一次過俾無乜分別 所以我一次過俾哂
但其實佢送個個facial 我都未必會去做